<?xml version="1.0"?>
<Data xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <lang>Indo</lang>
  <Questions>
    <Question>
      <Info>Bagaimana rumusan masalah berdasarkan fenomena tersebut?</Info>
      <Answers>
        <Answer>
          <info>Bagaimana pengaruh alat memancing ikan terhadap daya hantar listrik larutannya?</info>
          <isCorrect>false</isCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <info>Bagaimana pengaruh jenis ikatan senyawa kovalen terhadap daya hantar listrik larutannya?</info>
          <isCorrect>false</isCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <info>Bagaimana pengaruh jenis larutan terhadap kekuatan daya hantar listriknya?</info>
          <isCorrect>true</isCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <info>Kenapa ketika disetrum, ikan yang ada di air laut lebih cepat mati daripada ikan yang ada di sungai?</info>
          <isCorrect>false</isCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <info>Bagaimana pengaruh wujud zat terhadap daya hantar listrik?</info>
          <isCorrect>false</isCorrect>
        </Answer>
      </Answers>
      <UseTimer>true</UseTimer>
      <Timer>10</Timer>
      <AnswerType>Single</AnswerType>
      <AddScore>1</AddScore>
    </Question>
    <Question>
      <Info>Bagaimana hipotesis yang sesuai dengan rumusan masalah mengacu pada landasan teori?</Info>
      <Answers>
        <Answer>
          <info>Alat memancing ikan berpengaruh terhadap daya hantar listrik larutannya</info>
          <isCorrect>false</isCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <info>Jenis ikatan senyawa kovalen berpengaruh terhadap daya hantar listrik larutannya</info>
          <isCorrect>false</isCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <info>Ketika memancing dengan setrum listrik, ikan yang ada di air laut lebih cepat mati daripada ikan yang ada di sungai</info>
          <isCorrect>false</isCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <info>Jenis larutan berpengaruh terhadap kekuatan daya hantar listriknya</info>
          <isCorrect>true</isCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <info>Wujud zat berpengaruh terhadap daya hantar listrik</info>
          <isCorrect>false</isCorrect>
        </Answer>
      </Answers>
      <UseTimer>true</UseTimer>
      <Timer>10</Timer>
      <AnswerType>Single</AnswerType>
      <AddScore>1</AddScore>
    </Question>
    <Question>
      <Info>Pernyataan yang benar tentang elektrolit adalah…..</Info>
      <Answers>
        <Answer>
          <info>Zat-zat yang dilarutkan dalam air tetap menjadi molekul-molekul</info>
          <isCorrect>false</isCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <info>Zat-zat yang dilarutkan dengan air akan terurai menjadi ion negatif dan ion positif</info>
          <isCorrect>true</isCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <info>Zat-zat yang dilarutkan dalam air tidak akan terurai menjadi atom-atom</info>
          <isCorrect>false</isCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <info>Zat-zat yang dilarutkan dalam air tidak akan terurai menjadi ion-ion</info>
          <isCorrect>false</isCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <info>Zat-zat yang dilarutkan dalam air akan terurai menjadi gas-gas tertentu</info>
          <isCorrect>false</isCorrect>
        </Answer>
      </Answers>
      <UseTimer>true</UseTimer>
      <Timer>10</Timer>
      <AnswerType>Single</AnswerType>
      <AddScore>1</AddScore>
    </Question>
    <Question>
      <Info>Ketika dua zat (A dan B) dilarutkan dalam pelarut air kemudian larutan A dan B diuji menggunakan alat uji elektrolit. Larutan A menghasilkan nyala lampu terang dan jarum pada avometer menunjukkan skala 1,1 V; sedangkan larutan B tidak dapat menyalakan lampu dan jarum pada avometer menunjukkan skala 0 V. Hal ini terjadi karena…..</Info>
      <Answers>
        <Answer>
          <info>Larutan A tidak terionisasi dan larutan B terionisasi sempurna</info>
          <isCorrect>false</isCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <info>Larutan A terionisasi sempurna dan larutan B tidak terionisasi</info>
          <isCorrect>true</isCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <info>Larutan A terionisasi sempurna dan larutan B tidak terionisasi</info>
          <isCorrect>false</isCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <info>Larutan A dan B terionisasi sempurna</info>
          <isCorrect>false</isCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <info>Larutan A dan B terionisasi sebagian</info>
          <isCorrect>false</isCorrect>
        </Answer>
      </Answers>
      <UseTimer>true</UseTimer>
      <Timer>10</Timer>
      <AnswerType>Single</AnswerType>
      <AddScore>1</AddScore>
    </Question>
    <Question>
      <Info>Suatu zat padat tidak dapat menghantarkan listrik sedangkan jika zat padat tersebut dilarutkan dalam air, larutannya dapat menghantarkan listrik karena …..</Info>
      <Answers>
        <Answer>
          <info>Air dapat menghantarkan listrik</info>
          <isCorrect>false</isCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <info>Air terionisasi jika mengandung zat terlarut</info>
          <isCorrect>false</isCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <info>Zat padat tersebut dalam air terurai menjadi molekul-molekul</info>
          <isCorrect>false</isCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <info>Air memberikan muatan listrik kepada zat padat</info>
          <isCorrect>false</isCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <info>Zat padat tersebut dalam air terurai menjadi ion-ion</info>
          <isCorrect>true</isCorrect>
        </Answer>
      </Answers>
      <UseTimer>true</UseTimer>
      <Timer>10</Timer>
      <AnswerType>Single</AnswerType>
      <AddScore>1</AddScore>
    </Question>

  </Questions>
</Data>